新罷課手法(中學生入)

全部人同我貼壁報

白色底 十六隻字

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

課室係冇cctv㗎
死口唔撚認就得

DSE點算

9月8！到時見！

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

有咩問題？

鼓勵中學生呀

靠你地啦

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀